<update>仆街的士狗，係撞撚斷左23歲女仔雙腳

醫院朋友告知 (唔好叫我fc)

的士狗無黑警跟，預計毫無後果，生勾勾行出醫院

而個女仔雙腳俱斷，行唔行得番都成問題
亦起碼要訓幾個月

打佢一身就夠？？？

左膠真係害人不淺, 呢D的士狗做得一次就肯定會做第二次

左膠企咁前做咩

我真係跪求咁多位前線勇武巴打 可唔可以唔好再做哩樣嘢！

屌你老母閪 根本私了就要打斷手腳啦屌

仆街 起咗佢底未
一定要佢賠腳

斷佢手腳啦

屌佢老母

召唔召喚到神獸，再一次探下呢位仁兄

我屌你老母以後邊個阻撚住企係敵人面前就打埋

斷手斷腳要

至少訓3-4個月比骨埋口，然後物理治療

希望平平安安，依d判實判好少，上次撞到個阿母雙腳冇埋先兩年，一定要靠神獸

推到有fc先

講撚咗咪打頭，直接拗斷手算啦

推

下次打埋左膠

Ok. 但我唔會做，你可以等新聞

左膠正賤種

死左膠我屌你老母你班冚家剷一定死全家

手腳脊椎呀！以後記住呀！

屌

等fc

死左膠呢,拎晒光環啦,腳會賠比個女仔?

都唔知係咪鬼黎 成日阻住手足做野
咁熱愛和平 斷後擋黑警呀麻

話左唔好打到佢流血，無意思，幾日無事
要拗斷手腳關節呀

禍必…
我咩都無講呀

香港人太善良
根本唔識打交

屌，，，左膠你睇情況啦，條撚樣想殺人呀
唔係普通撕紙呀，情況唔同，獅鳥都唔同

唔會再放過仼何一個加害者

唔鐘意神獸班撚屌係咪咁善忘啊

Already there

好撚矛盾
一方面神獸好易被帶風向，但呢下真係唔做唔得，唔係就更多人受害

社民連左膠最緊要光環

殘廢係別人殘廢

好似起撚左佢全家
佢全家都行唔到都唔割

仆街dc9全家還腳

你老母西，爆撚左佢個袋未？

仆街 早知上去溶撚左條仆街佢

點解仲未屈斷手腳㗎，打穿頭縫針好快冇事啫

推！

打撚到佢殘廢

發夢有人同我講

希望大家明白，唔好比仇恨蒙蔽
而今次係好冷靜，為正義，為日後安全而做

係為正義，而唔係單純仇恨

推 講撚過好多次

打左膠先啦屌

神獸多次

屌 應該打撚到佢殘廢

所以話私了真係要斷手斷腳！

的士撞人已經好多次！以後唔好再讓路比的士佬！！

有一個post 起咗個的士佬底。
大家要識做。

大家都知黑警會放的士佬，直頭就地正法啦，斷心斷腳邊夠，

呢類畜意殺人，最低限度係令施襲者造成永久傷殘
唔係流幾敵蚊飯

多謝左膠 左膠好野

難D

上次沙田拎刀都有狗保護 有手足上門中伏

下次一定係手腳關節！！！

當時了結唔到 事後會有狗睇住 小心

【抗暴之戰●深水埗】私了停不了！紅的撞人群 司機遭拉落車圍毆

事件中3人受傷，其中一名女子雙腳骨折，情況嚴重

你地要既FC

等真係有news先,希望冇事

法律制裁唔到嘅時候唯有靠神獸

佢好似跌左個電話

又唔fact check

都話唔好再講私了
做還做 記住係自衛呀

唔要見血，關節隨意扭斷，都係學黑警咁制服

記得一路以武制亂，一路將對方嘅罪名嗌出嚟，e.g. 做咩攞刀斬人？做咩揸車撞人？

推 個女仔點

左膠出來說說話

左膠要攔唔該攔對方

攔自己友有乜意義

兩隻腳斷左丫

駁得返？

班廢物左膠左撚哂?
幫班左膠按摩割唔割

民意撚講野啦

肯定藍絲又間歇性失明

加埋左膠先得3 4個
要真係打點會放到人走
聽到停手就真係收手對家根本無後果

dc9送左去邊間醫院?

應該粉碎左

睇片咁都有阻膠
屌你老母根本要打撚埋佢

理性判斷都係要對付手腳先
攻擊性高嘅一定係諗點令佢無可能再攻擊
淨係爆血陣間佢袋住把瑞士刀之類就含撚

唉，，好撚嬲

push

認同路好打頭

推， 求fc

集中精力以武制暴好過裝修，蜘蛛俠同蝙蝠俠都唔會嘥力對付死物

左膠唔好撚再用自己啲道德觀痛擊隊友啦
去到而家仲護住班廢物，等養肥佢地再出黎打手足，拎撚夠光環未阿

左膠出嚟啦你老母

老實講斬撚左隻的士狗隻手腳都唔過份
你班左膠有冇可憐過受傷個位女仔？

搵手捉拉走左膠啦

的士狗，要佢踩唔到break

屌你老母的士狗

要佢d屋企人還腳啦

咁多人拎住把遮都唔識對準春袋

又係班左膠

手足又俾人斬到見骨、又撞斷雙腳，你班賤種就次次九秒九保護敵人

連登班柒頭左膠次撚次害鳩完人就爭住話咪割
下次快閃幫佢地做烈士

仆街廢老

駁唔到

之後要配義肢

Push

雖然好嬲 但 fc 唔到都係要拉

希望無事, 唔該
睇到好負

屋企人嬲到咬牙切齒地話殺咗佢都便宜左佢
自己處於好嬲又好sad又好擔心既複雜心情
啲狗一定會係醫院等砌佢山豬肉

真？ 有冇其他方法啊

咁撞法好難唔斸腳
死廢老 老不死
撞到個後生女跛咗.....

左膠=垃圾

見左膠推撚開佢啦

冇左就係冇左

唔好比佢就咁完

睇撚到有人隔開手足黎保護條撚樣
下次照打埋算啦

屌
有冇咩需要？記得開聲
最緊要係冇事同好返

傻喇，斷兩隻腳，邊配撚到

等FC

事件中3人受傷，其中一名女子雙腳骨折

Ok?

至於點樣骨折，唔知，我都無問，因為唔係重點

駁唔駁到，亦未知

唔好咁啦，有咩幫到佢，除左要隻的士狗死同繼續出黎行

打埋佢哋對死人手

一定要佢還

我有救護員朋友都係咁講
被私了果位藍絲只係被打穿頭

左膠留番係屋企啦屌佢地老母 爆鋪又阻私了又阻

搵佢個名，連同尋日大埔個件

左膠：算啦算啦，又唔係我斷腳。

菠蘿蓋！菠蘿蓋！

左膠係咪要等呢啲事發生係自己親近嘅人先識醒
到時記得拎光環

我屌佢老母 女義士要快啲好返
的士佬準備入浩園啦

斷=斷骨

大家唔好誤解

唔好唔記得手兄仲要比狗咬，隨時再告埋暴動
而隻Dc狗就幾日後出院咩事都冇。

呢樣野好撚危險，個個旗手的士都照學點算？
大愛撚到時唔好唔記得係你一手做成。

屌你老母左膠，得嗰少少血就話夠係度阻人？我流鼻血都多血過佢啦，佢架車衝埋黎撞手足你唔衝出去擋？手足條命唔係要黎比你拎光環

新聞有講

我以前學校有條友自殺,唔知係咪好事la唔夠高無死

但就係終生殘廢,大約8年後係街撞見,依然電動輪椅

信女仔情況唔樂觀的

扭斷手腳就無血，唔會比左膠阻

浩園咁益佢？

如果係真嘅話
見一次私一次
不過每次都唔好太過份
等佢好返再私 私返再好 好返再私
令佢覺得人生嘅價值就係畀人私了

有冇detail

鶳一次太少
認住佢

咁的士狗點, 唔好同我講無大礙

妖真係好撚嬲，個的士司機咁仆街點解仲有人衝上去幫佢急救
d咁嘅仆街點解要救佢？集中精神救被佢撞低嘅人唔好？
唔通呢d開車撞人嘅仆街仲要用愛去感化佢包容佢呀？on9？

澄清：兩腳骨折

push push push

幫班大愛撚做烈士好撚過啦, 班垃圾反正最鍾意拎光環

其實開車撞人無後果
你就係鼓勵所有藍絲的士狗開車撞人

我一眼就睇出條老野輕傷

下次打斷佢手腳
等佢車都無得揸

唉

手足傷勢點啊

仲未計 女仔可能會俾人拉

你話幫個d9up,無做咩既就話啫，你幫呢d仆街做咩

一係左膠比自己對腳人

屌你老母阻膠賠腳。

因為班對家急救最浪漫最有鏡頭
自己人死撚埋有咩所謂, 所以不嬲話香港左膠賤過共產黨

dklm!!!!!!!

恐怖襲擊

搵佢地址再打過，去醫院再打

下次冇下次呀

右腳

屌呀

深水埗撞人的士人渣已起底

唔好分化，汲取經驗下次做盡啲

推，下次重手d

咩個女仔終生殘廢仲有下次?

今次冇事，以後藍屍個個有樣學樣

打撚佢啦屌

左膠 多謝你.

四個月啦
見左膠拉走佢，拉唔走就打埋佢

咁要幫佢全家折肢。

你比返隻腳比個女仔啊

如果召到，佢都要排下隊

仲有831果6條廢老
粉嶺掟人落街廢老
報串狗Eric wong
將軍澳連濃牆斬人藍屍etc.

突破心理關口，就地正法

cls 點解出面整係睇到佢比人打
睇唔撚到佢比人撞dlllm

唔係話女手足輕傷男手足骨折咩？

屌個女仔咁慘 個dc9最少都要俾人打斷雙腳啦

隔離起咗成家底

阻膠即係幫兇

左膠=藍
不嬲都係咁計

真係要fc

到付恐怖分子，神獸已經好小事

司機仲在生一定會再見

屌，仲要冇保險 claim

有冇車牌？同間車行裝修

起晒佢全家未 佢小朋友下半世都要坐輪椅 諗起都興奮

屌 唔打撚斷佢對腳都還唔到

點解仲未明左膠係敵人係叛徒
擋又唔撚幫手擋，走又第一個走，冇危險果陣又走出黎阻頭阻勢拎高地
佢要我地放過呢D恐怖份子，邊個幫受傷既人討回公道，以眼還眼?受傷既人就咁白白受傷殘廢，仲要比人charge暴動?
呢D人真係要好好教訓下，叛徒下場絕對要比敵人更慘

係囉 好似見立場係咁寫

要撐住

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

如果有本DEATH NOTE就好

認同要私了，但要係手手腳腳，唔好一個錯手死咗人
(鏡頭影住嫁手足

起埋條左膠出嚟打

Wrong

.....

痴撚線
下次踩爆佢兩個波羅蓋加小腿
等佢一世行唔到

車牌UZ6660

斷手斷腳啦呢隻的士畜牲

女手足

唔應該咁易放過佢

??????????????公平？？？

撞人有代價
推到的士狗比天收

啲狗有冇去醫院捉人？

還腳！

打手腳關節呀

邊個話呀
班白衣人、將軍澳砍信報女記者個啲大把人仲逍遙法外

鋼煉教識我地一樣野，等價交換

左膠由2014害人害到2019

阻膠阻住地球轉

求神獸出現

咪傻啦 佢地自己友泥 捉你就有份

怪只怪示威者能力問題，打都唔識打！

死全家

係咪睇戲睇得少
邊隻手做嘅邊隻手還嘛
對腳唔識踩腳踏?以後唔好踩
對手唔識扭軚呀?以後唔好揸車

贊成出神獸，
但唔贊成打頭，
一來畫面唔好搞到形像唔好，
二來好易搞死人，搞到輸埋輿論

最好方法係拗斷晒佢d手手腳腳，
打到佢手腳骨折晒
死唔係最慘，最慘係長命百歲，百病纏身，終身殘廢

你老味

發夢有人話

我們都是神獸，神獸隨時出現

cls.

攪人個女，佢嘅苦，佢個女都要受翻

關注求FC

班人仲係咁打頭有咩用，用斷晒佢地啲手手腳腳再留返佢條狗命先係正確

你班垃圾港豬繼續做左膠啦

講左好耐啦

fake news

左膠必須死

Apple daily fake news？

一直都話要打埋左膠
你地唔撚聽咪繼續有更多人受害

仆街！！！推呀

求下你地唔好再做阻膠

agger

唔係話要打膝頭位咩。

上面又義肢又粉碎果堆留言 可唔可以等fc

收皮啦 做謠狗

係，肯定係

十成熟

【炎之魔法書】材料篇

要多個source cross check
城市編委係話兩傷

又話女輕傷男骨折？

查佢車牌，搵返條友，再做過。今次唔撚好比阻膠阻撚住曬

Cls

人的頭骨係好硬的
唔係用鈍器狂打無咩可能死

班人真係打架都唔曉
肋骨兩側, 膝蓋側邊

有無人做有用既事起司機底，報仇都要搵仇主㗎

要扭緊先會斷

真？

有無 Link?

dklm應該打撚斷佢手腕唔撚洗再開的士

通常搵人捉住

隻海關廢老
831六人
呢個契弟

優先

講左無數次，藍屍多數從事勞動工作，斷佢手腳等於斷佢米路，下次私鳥都見唔到咁做真係要強烈讉責

搵返個左膠出黎回應！

一定要賠

屌 起佢底打撚到佢冚身骨折
記住一定唔可以打死

通常抄車, 司機雙腳好大機會會斷

？

有first aid 係現場
神獸就係要做first aid 處理唔到既野

唔好係真

一定要比d教訓呢d死廢老

屌你老母點解次次私了都手下留情

可唔可以打死佢啊

下次再有人對義士出手，要佢以死謝罪

打斷手腳等佢終身殘廢啦

咪係囉，爆晒肛最多縫針好快冇事㗎

唔好啊啊打死人啊唔好啊唔好啊

喂難啲喎

得張圖難啲說服到屋企人

Fact check 咗未？

呢條友走唔甩，都見哂光咯

順安車行有無回應?

左膠=鬼

屌你 未fc開乜野post

同意見到個個左膠出嚟阻住又唔諗下個女仔

仲可能告埋暴動

我屌
下次班左膠再阻神獸出動就郁埋佢啦屌

唔該大家有共識
藍絲渣車撞人
至少要打斷雙手雙腳
其他人唔好阻

下次記得叫神獸插盲雙眼 打斷四肢

dllm死左膠死鳩開啦吊

有晒資料要私了佢唔難.除非佢即晚著草,唔係佢對腳斷硬.

點解唔一齊企上dc狗對腳到

都話一野推開左膠

dllm斷手斷腳都唔夠呀
你老母

屌
屌個仆街仲要唔係第一次撞人群

睇住條片有人拎鎚仔想扑落去
屌有件黑衫細細個做左膠阻撚住
召得神獸好心一腳踢開啲左膠

再揾佢岀嚟暗殺佢啦

最慘係咩，比人射完打完入醫院，仲要比人告暴動

咁樣就一世啦diu

手足要平安呀
講左好多次，唔好打頭，直接攻擊關節位

以腳還腳

大陸支樣

你仲未明我講嘅意思

佢係司機嚟架嘛
靠對手搵食架嘛

好

點解可以比佢輕傷？

唔洗報警

屌那星

香港01有報

同左膠講
一係打人果個賠腳
左膠要攬打人果個人就由左膠嚟賠！

死仆街的士狗天收

唔好淨係打！！！
至少要爆春袋！
其次斷手腳

啲左膠都死埋去啦 你唔比人打咁你賠對腳囉

其實私了已經便宜咗佢 仆街

仆街 下次打撚死佢啦 dllm

屌你老母死的士狗
不得好死

有佢兩個細既資料未？要佢兩個孫還腳

左膠

呢個的士佬全家都要死

起碼要斷手腳，唔好打頭

真心
阻膠照打 我唔撚理

預計的士伯出醫成為制亂英雄, 仲可以周圍吹自己 撞跛隻曱甴, 比幾十人圍毆都輕傷, D後打全部打壞, 藍絲可以放心出手

繼續做阻膠囉

嬲撚到仆街
下次出去要提防路邊dc9

*出院

下次現場手足會搞埋左膠！不割

吊你老尾，今日仲邊撚個講。走火入魔，再裝修冇用再私了冇用，吊佢老母

下次有阻膠攔住叫唔好打 即刻拉開
擔遮再自衛

唔敢打人嗰班幫手拉開阻膠啦

咩資料都無點判呀👺

打左膠
藍絲就往死裡打

車牌

夠喇夠喇 打夠喇
我屌你老母醫院訓幾個月又可以出黎撞人斬人
多得班阻膠唔少

仆街的士狗

如果係真既
我屌你老母左膠全家去死

大家幫手眾籌幫下個女仔啦

玩頭真係無用架，一係玩男人最痛，一係啪關節，玩頭玩最多皮外傷，咪包住個頭照揸的士，你試下d 關節筋位傷，飛機都打唔到啊

我就係咪有冇捉個女仔

屌你老母
23歲咋

我都想知

幾日就出得番

即日出都有可能

當時在場嘅阻膠出嚟講兩句呀dllm

有無機會醫番

手足慣咗打頭

係咪呢個，Facebook 同CCTVB 都有件的士畜車頭相

燒車

有無人有佢地址

一命....

cls

神獸要再出動

如果你指女傷者

醫到出到院可以
醫到行得番的就無咩可能

屌你老母 告9佢

係恐襲！

破窗效應，呢排對家幾多搵車撞人

咪撚放過佢

左膠們 你地良心過唔過意得去！？
仲阻止人召喚神獸
你地唔訓唔訓得著！？

起底，探病

開車撞人都要阻獅鳥？
呢 d 唔係左膠
係死 on9仔

根本係恐怖襲擊
政府又想當無事

屌你老母有份阻嘅左膠下次喺黑警捉示威者嗰陣同我去奮身救人
屌你老母
慷他人之慨！

神獸下次應該再重手d

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：請求先人保佑我們！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

一早講左阻撚住嘅左膠就應該打埋

屌還腳啊屌你

真，次次fa 都唔比繼續打落去
其實肯醒未你班fa
唔見你地咁樣阻止班藍屍打我地？

點解唔重擊番佢兩腳

起左底未。要全起。佢係蓄意謀殺，係殺人犯。打兩野就放，個女仔就成世殘廢。

左膠即割
呢個時候仲講人慈 傻撚左個鼻？

下次first aid都要拉走

死仆街黎

左膠哋撚阻住晒

再有的士佬玩野 全香港冇紅的

講左幾多次要打關節？
無人做仲要下下打頭！睇到嬲

點解個司機可以無斷腳？
講左幾多次唔係打頭

推
打關節！

起埋左膠底唔該，要警世

還返對腳俾絲打dllm

屌你老母恐襲呀
獅鳥出技淨係你個頭到見紅
益左你啦死廢老
依家人地兩隻腳可能終生殘廢
咁多人死唔見你死

邊個同我一齊接佢出院
等佢唔洗10分鐘入返院

都唔係可能

你再loop條片
無咩可能唔傷殘

下次係咁直接搵人拉走班左膠同fa佢（好似梁耀忠個次咁）

手腳關節位呀

有冇打斷司機對腳 打斷都還唔返比人哋啊 dklm 死全家

私了佢屋企人對腳

屌。。

屌 斷人雙腳 無後果 即係無阻嚇
咁樣只會更多人做

屌你老母 個廢老就咁走左左去?
你老母成班手足閒閒地咩理由都被捉,捉錯都玩你48小時啦

其實父債子還天公地道

Fa都係左膠

不過都係唔好，費時呢d仆街繼續害人

Diu

還腳啦
打頭有撚用

其實要即時，而家有狗睇人住佢等人揾上門就去捉人，所以要時間。D的士屍機見蓄意謀殺都冇乜事就會有樣學樣，大家小心。

呢個仇一定要報

左膠我屌你老母 再有左膠連你都打撚埋

屌你老母阻膠冇人性
濕咗一獲就算
屌你老母呀阻膠

唔使攞佢條命 打斷佢手腳就得

Twitter la

一拳打在腰腎中，夜晚長眠睡死痛

起底再黎多次神獸

跪求再神獸 起碼要佢再渣唔到車

屌佢老母！

有無方法直接捐到錢俾女仔

麻煩幫手起底

仆街的士狗
仆街左膠

後生女

打佢老味啦
去到邊都有左膠

咁撚仆街

死左膠

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

神獸再召喚

以腳還腳
以手還手

使鬼用01報咩，咁都加句「示威者拍打」
大把post 有片

馬路如虎口，下次要企鬆D，如沒路障等同平時過馬路

一早講左邊個做左膠就打埋一份
打到佢地唔敢再出黎阻

屌你老母的士佬

下次記住一刀, 一係肚, 一係頸

其實我地d神獸好撚斯文，咁撚多人圍住打咁耐都無事，得d血係塊面到

唔好淨係識玩分化鬧左膠，比多一個鐘你打個的士司機我諗佢仍然會係一隻牙都無少

波羅蓋 手肘 鎖骨 手掌

頭真係無意思嫁,
重手攞佢命輸輿論,
輕手都係爆下肛,畫面又唔好睇.
碎菠蘿蓋,斷小腿骨.

一個月前講左啦，咪又係有左膠 dklm

Agger!! 獅鳥就係要被呢d仆街藍絲知道傷手足係有後果嘅，唔好諗住黑警攬你就可以亂咁斬人撞人

有無片，儲住D 証據先，用佢秋後
死的士佬&的士台

乜唔係男嘅骨折咩
btw 一定要還手還腳

現在出神獸制唔過
一定成隊人埋伏

起到左膠底未

左膠仆街啦

斷隻右腳佢咪無得渣車

認住車牌

起碼要佢手腳都殘廢 雙倍奉還

黑警都係拗手
斷撚哂佢啲筋佢 屌

推推

叫人左膠不如話現場啲人咒語唸唔準 鶳威力大減

頭爆缸簡直益撚左佢
仆街的士狗無打到斷腳簡直天理難容
過幾日對仆街腳又可以踩油

下次手足們可否做到唔見血呀

左膠真係害人不淺

左膠:唔好俾仇恨支配自己

我屌哂所有左膠條女

唔想係真，好想只係撞車

又話廢手腳 又話拉開阻膠 無一樣做到

燒l左架dc咁暴動冇得賠
我理撚得佢係咪租車，佢揸邊架搞邊架

希望可以行得返 聽到都心痛

我同你地班左膠講, 然後咪阻住神獸出黎

然後, 麻煩 First aids 都咪大愛上身救對家, 對敵人仁慈就是對自己殘忍, 你依家救佢係直接害緊下一位受害者

左膠仲叫停手

咪就係囉屌

現場，影住個遺骸

班仆街黑警會唔會查埋個女仔

接出院，一撚定要

啱啱睇番live見到有兩個fa救個的士佬
我知救護係要咩人都救
但你地唔係on緊duty
你地咪等救護救佢囉

sorry 真係睇到好嬲
救咩撚佢姐
講緊佢撞人呀
你地咁得閒就幫手睇下比人撞個兩個手足啦

還埋對手啦 揸軚揸到咁

還腳呀

老實講, 如果個女仔斷左腳既話打得好撚輕手囉

屌你老母死的士佬

一定要打返斷佢手腳

推到神獸出現，屌佢老味撞完人唔洗還？全家都要還！！

做左等於無做﹐唔合格

我屌你老母的士狗

唔敢睇

預我

車門夾狗腳

推
下次鶳要斷手/腳

仲係用遮打

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

有冇手足打算渣春袋？
利申 絲 嫌棄 請問有冇巴打幫手渣春袋同爆肛

呢個廢老殘廢都係挨十幾廿年

禍必及全家

屌 醫護手足可唔可以招呼下個人渣dc9

拎巴長遮吉埋去就係架啦

啲左膠仲阻住個拎鎚既扑條仆街

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

警告阻膠，再有下次打埋一份

尋日藍絲wts都喺度傳呢張圖 Cls

正

唔好淨係心痛
Twitter都要煲大件事 等全世界嘅人都心痛！

獅鳥下次記得傷咩還咩 斷腳還腳 記住唔好整死佢 生不如死 先係最大懲罰

左膠咪撚大愛上身啦屌你老母
我就問一句，的士佬撞斷個女仔雙腳個陣如果你係隔離，你係咪會飛身擋車呀？
屌你老母一係你就一視同仁，唔好因為你知道手足唔會打你所以就衝出黎擋，的士佬會照撞你所以就唔撚擋

斷腳還斷 加倍奉還

呢條仆街真係要死
一路落緊山已經keep住撞手足

十隻手指完好

靠其他巴打了 跑唔快肯定比狗捉

仆街

骨折都未必有
皮外傷

又係左膠阻住晒

對付呢d想殺手足既，就要打斷佢手腳

左膠同幫凶冇分別

點解唔除撚咗佢條褲燒佢碌撚

我屌撚柒晒你地老母呀左膠

出院再打過

左膠撚 你哋對唔對得住個女仔

唔好打死佢。。。要佢賠撚左錢先好死

個司機好似未比警拉

最少都要照返黑警個最低武力囉

填命r

屌你老尾 打撚死佢都唔阻止

班左膠賠唔賠到雙腳比個女仔？
賠撚到既以後比你地講唔好再打

腳仇

麻煩以後重手啲得唔得
一定要斷手腳

仆 街

屌 斷子孫根啦依d殺人犯

殺人犯

撞人群已經係恐怖襲擊

重有乜好講

大單野有阻膠出黎既話
我第一個除你口罩

尼斯襲擊

真係好撚痴線

仲留命比佢算係咁

涉事左膠依然扮盲唔上水
公海都見人屌緊

左膠咪就係畜牲不如
累撚到人白白傷殘就潛水,呢d人應該全家生cancer,仲要唔好立即死, 吊命吊到破產

起到佢全家住邊未

個仆街個樣咁易認
唔洗急喎

屌你老母
死左膠咪再累街坊呀 食屎狗

認真前線真係有咁多真心大愛阻膠？每次都係

唔明點解仲有阻膠阻住人地私了

快啲將件事係twitter度推出去

住附近既係咪應該去探下

等等 fc先
唔急覆卓
冷靜先 待fc

咁就打斷佢對腳睇佢以後點揸車搵食，屌你老母

已經有RB
的士狗硬過無辨法

收到消息個女仔應該要雙腿截肢😔

fake news
長沙灣的士故意撞人群
肇事司機被私了 被撞女子骨折

【即時】(21:40) 九龍區遊行隊伍途經長沙灣道，其間有的士司機在欽洲街與遊行人士發生口角，的士及後衝上行人路撞向人群。

有目擊者指，的士在欽洲街近黃金電腦商場位置，與部分遊行人士發生口角，但雙方未有動武。惟的士司機駛至近長沙灣道路口時，突然轉軚，衝向欽洲街與長沙灣道交界，行人路上的人群。目擊者指，兩名女子被的士衝倒，一名女子腿部疑似骨折，另一人目測無大礙。其後涉事司機被拉岀車外圍毆，傷勢嚴重。涉事的士的車窗全部被破壞，車內、車外滿地玻璃碎片，現場地下遺留三隻鞋。

Fc先 冷靜下先
唔好比人利用仇恨住
我們有條柒頭資料 唔洗急覆卓

等睇燒豬

up

到依家仲有左膠，
不過反對打頭流血
唔見血既關節仲傷

啱啱在場都差D撞到
希望絲打早日康復

手足們下次對住呢挺廢人真係唔使再留手, 最低消費打到永久傷殘, 唔可以俾呢班仆街出番黎再打手足

黑警扭斷示威者手腳
藍絲暴徒斬斷市民手腳筋
鶳都唔出關節技邊得架

和理非魔人呢

繼荃灣斬人案後左膠又一力作，大家繼續放過左膠啦

當然係睇情況啦
出刀出武器果d
基本係斷手腳

Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先 Fc左先

無講傷成點

希望呢隻的士狗出院後雙腳健全

斷邊度 就要佢都斷

有武器斷手斷腳 郁手郁腳頭破血流

去救個仆街果兩條女
唔撚係救人就係好㗎屌你老母
你依家養撚左隻惡魔出黎
報唔撚到仇㗎喇
佢無後果下次就車爆手足個頭

起碼陪雙腳我先原諒你屌你老母

絲打要撐住呀

d賤種左膠不嬲佔大學生中好大比例

你諗下
死的係別人, 光環係自己

好在學x比肢解左, 班左膠相對少人左

老人家最慘就係傷膝
一傷膝身體通常都會因為少左活動而變差
千萬要愛錫老人

p

比我都撐唔住

真凶竟然比左膠放生, 自己就終生傷殘,連嫁人都難
都係無情緒病都好彩

點解唔使fc? 上次健仔都有ct
下次召喚獸唔好爆頭先啦
太明顯就有左膠會介入

斷手斷腳定死人冧樓都好，對家係黑社會，恐怖分子，唔好再講私了/獅鳥
❌私了
❌獅鳥
✅以武制暴
✅為民請命
✅替天行道
✅為民除害
✅自衛還擊
✅除暴安良
✅行俠仗義
✅就地防衛
✅打擊黑社會

有無人知道俾人撞嗰個絲打叫咩名?

呢d私人恩怨 比人拉左坐返十碌八碌還好如果無罪放返

屌，點解講左咁撚耐都唔識打關節位，係咪真係無人連登!!!

屌
個女仔真係好慘
咁就一世

睇到出面有個POST話春袋都唔好放過

頭先拿住鎚個應該揼斷佢雙腳 血債血償

咪就係成班落唔到手扮傻
但班人完全唔明黑警唔會告藍絲狗
如果藍絲狗意圖殺人唔比人打到殘廢係對所有人的生命都有威脅

神獸對付呢類仆街必須斷手腳，阻膠都應該視為敵人

邊間醫院？

記者黎到前 黃金三分鐘
用遮用腳果d 自己行返後

出面仲有好多真心左膠話唔好私了 好暴力

私了打頭無撚用
一定係要廢佢手腳

正人渣 打斷佢啲手腳就啱

禍必

次次都話打夠喇打夠喇

的士佬唔只賠手腳咁簡單，過街老鼠，周身生野
絲打早日康復祝健康平安

仲有如果有性病就仆街，斷手腳好過爆頭

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

痴撚線

明愛

無鏡頭先開多次波

兄弟做野

邊間醫院

點先可以制裁到果個仆街司機?!

dklm！！！！
此仇必報

fuck up his shit!

鏡頭影到最後係有兩個阻膠出黎撳，下次再有師鳥埋佢

呢啲時候仲左膠肯定係藍絲

講咗咁耐打關節、斷手腳，邊有做過。一見紅就停。
唔知係落唔到手，驚民意轉定係俾左膠㩒住。

相反你睇下啲藍絲廢老休班警？打人斬人係奉旨，而家痴燃線到攞車撞。

真。香港人始終太善良

，

pish

俾人打死都唔洗恨

咪撚再叫停呀 打死人啦 , 好撚嬲

用腳踩膝蓋，好容易踩斷，如果左膠阻止，要一同獅鳥，見過好多次左膠唔係自己人

報仇

冇FC，
打到咁到行得出門口？查左神油？
咁都信？
仲有一有傷人就要做野，不論你黃定藍。
唔係會衰防礙司法公正。
差佬會保你條DC9會衰犯法？

作古仔都搵個好D呀？

行番出黎 。。。。屌

FC?

起到底未

agree有道德潔癖就咪出黎啦

屌真係好撚嬲呀

真唔真 唔好亂講

屌你老母

再叫收手既一定係鬼 睇到燥到

如果用磚頭砸手掌很有可能手掌就骨折了
現場的手足千萬別試呀

醫護朋友講😔
我都希望朋友既消息係假😔

殺撚死佢啦屌

打撚死呢啲仆街都唔割啊！
斬我地荃灣手足 打我元朗手足
依家仲斬我地手足腳 我屌你老母臭閪

大家 呢幾日都係行動日 但連登都無比大陸DDos攻擊 就證明左係大量五毛做緊野 又分化又風向 我地係時候要醒下 不分化 不割蓆 不篤灰 跟住就係開始做正經野： 1. 推紅色的士撞人單野 2.推黑警又當街踢人單野 3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片 4.解釋返裝修既原因比外國知 5.宣傳黑紅藍黃既概念 光復香港，時代革命！ 我地唔好再比五毛搞爆連登

希望以後 捉到呢啲仆街 要佢交番啲手手腳腳出黎

阻膠 見到未？

Dc9還腳

同阻膠講！
打撚死呢啲仆街 我地冇人會割！
屌你老母

好返就會再有受害者，菠蘿蓋最實際

事後補返 通一通緝先啦 最驚佢聽日著草

死仆街

要開佢架車車返佢轉頭啦DLLM

自己人都打

講撚左三個月啦你老母
左膠唔撚係自己人啊冚家剷

獅鳥要斷手腳

唔該大家，已經唔係第一次有人撞手足，再有同樣事情，斷雙腳係最低消費，但唔好打頭，好易打死，死左太平宜佢，由佢殘廢禍及家人咁就真係禍及家人

關咩事 鏡頭都影住有兩個大愛左膠怕打死人
阻頭阻勢用身擋
咩都驚好心佢地咪睇人獅鳥

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

左膠死全家

屌你老母
有咩自己人會幫敵人做盾

發夢見到嚇到喊 個仆街司機死得未？

下 唔係又告非法集結同蒙面呀嘛

你彈張圖係點呀？ 有無source

可唔可以應承我
以後凡係有落單狗 / 先撩者賤嘅藍絲， 一撚定要扑斷四隻手腳
仲要係粉碎性骨折果種

咪撚再扑頭
手 腳 袋

永久通緝

恐怖分子
點解最後要阻止其他人
未斷手腳，佢之後會再撞人，扑佢個街

推呀 tvb又唔撚報

對敵人仁慈即係對自己殘忍

有無人識個司機？

如果碎佢膝頭 再加雙手連十隻手指 更加見效

我仆佢個街

邊撚隻藍屍再出現 打撚死曬佢地

各位手足以後記住冇得留手

要佢車牌 名 樣 住邊

總有d偽善撚出黎

死的士佬

仆街紅色的士

唔該想要詳細資料

邊度有起

入面有呢張圖，貼fake news我DLLM

連度閘都撞到變形啦
可以幻想倒比人撞得幾傷

根本謀殺

咪係

原來假圖，未check疏忽左，我唔岩！唔好再引用

屌你老母問人有無人受傷
都一直話無，屌你老母救撚左個冚家鏟先
唔救個女仔，你老母，左膠

睇嚴重性啦
呢單或者揸刀斬人嗰啲比人打到斷手斷腳就冇人可憐
輕微嗰啲值得商榷

左膠死撚開啦

交比法庭處理較合當

下次再有阻膠一律當藍絲

還腳呀dc9

唔撚係掛

要佢全家還腳

rthk報傷者大腿骨折。。。

cctv好想裝修

#748
Curtain
•
11m
完全封鎖

P牌狗收嗲啦

23歲女 大好青春 人生先啱啱開始分分鐘咁就一世 呢條仆街都聞到倌材香啦 死太便宜佢啦 百病纏身 眾叛親離都清洗唔到佢既罪孽

由呢單嘢開始，左膠阻住神獸顯靈，就要一齊受罰，左膠係在背後捅你一刀嘅人

屌cls

CCTVB : 「有的士上了行人路」

祝依段新聞既作者同個主編 死全家
不得好死

有冇full video撞之前係點？

同WW1 嘅猶太人一樣

以後一見cctvb支cam即刻扑爛

留言有

佢老尾一定要起佢底跟進，唔可以就咁完

以後有揸刀同用車撞人，一定要佢地留一樣野，要佢地永世有一樣野remind 佢地唔可以隨便傷人

左膠唔係同路人

推到比阻膠睇

左膠又嬴

點可以咁易比佢死丫

的確係 所以除左佢之外 都要比佢d子孫受下
有人做既話唔知大家割唔割呢
我就老閪都唔割

發圖者自己證明左假圖

唔可以就咁放過個的士狗

等待你fc

在哪

尾龍骨
雙眼

屌人影相就大大聲，畀車撞就護撚住人，落手打果啲又唔撚夠狠，真係成班垃圾。

要告佢意圖謀殺

左膠今晚訓唔訓得著
有一次就有下次

瞓死左啦佢地

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

打斷條dc狗腳

咪係囉，教極都唔撚識

佢哋邊會訓唔著因為佢哋覺得自己咁做係無錯㗎

左膠合集